租咗間凶宅 住咗幾個月 有感而發

之前開咗嗰po問各位巴絲打入住之有咩要注意
而我入住前都有簡單咁拜下四角 同燒下衣紙咁
可能有啲巴打唔知，我係自己同隻狗一齊住
間屋700-750呎 月租就$8500

一開始住嗰幾日,講真其實真係有啲驚,所以就叫咗班friend上黎陪我打下ps4同打下邊爐咁
到之後嗰一個星期，都無乜特別野發生，只係唔知點解夜晚成日有啲波子跌落地嗰啲聲。
總括黎講，我覺得其實幾好住，
一黎租金平，二黎地方又真係幾大，
我呢嗰po唔係鼓勵人同我一樣去住凶宅，
只不過係喺宜家香港啲樓價貴到離曬地嘅情況下，凶宅的確對於天不怕地不怕嘅人係一個唔錯嘅選擇

間屋衰咩

我記得巴打你，恭喜晒

BBQ

樓主係咪真係樓主本人

啲波子聲好似係舊樓都有

第2張圖有好多人

好彩無事，頭幾日好撚驚

唔好嚇我

真係每一晚都有

樓豬隻DOG好快會晚晚吠

珍珠都無咁真

隻狗巳經俾鬼上身

隻狗好似睇到好多你睇唔到既野咁

樓主下世小心D

佢不嬲都晚晚吠，有人敲門又吠，肚餓又吠

狗狗好得意 more

好可愛

同埋唔好話我唔教精你
唔好喺凶宅做愛
好易撞邪

間屋喺邊區？
咁大好吸引

MORE

唔會掛

睇到波子跌落地嗰句
個後尾枕寒一寒

食飯 飲水 痾屎 痾尿都係 都會撞邪

好彩無女🙂

隻哥基好撚得意

荃灣區

打飛機都可免則免
出精後陽氣極弱
好易鬼上身/撞邪
利申: 親戚玩茅山幾十年經驗

波子聲好似係因為鋼筋冷縮熱漲先會產生 以前睇過篇文咁講

我上網check過 好似係啲鋼根聲

都成8500$，有意思咩？

點先租到？

我都係租凶宅姐 同是可憐人

More🤤🤤

新藥都會有，係鋼筋收縮既聲黎

朋友介紹

750呎喎

唔該巴打

正評比狗狗

自己住？

7百幾

你住開$2000劏房？

聽過話人有三把火，一條友係屋企有人叫你名唔好擰轉頭，擰轉就熄一把火 （左右搏頭，頭頂）

但係你有冇諗過係兇宅先咁多波子聲

一個人同隻狗

樓主幾歲

我愛哥基

仲有唔好戴帽

大學fresh grad

凶宅都要$8500

窮鬼慘D

想問下如果想租凶宅可以去邊度搵？

窮惡過鬼呀

好撚葡萄

樓主隻狗好得意

狗狗好cute

隻狗真係得意到痴線 More?

七百幾咁大
做咩唔叫多個朋友一齊住

有咩事都可以食朱古力開心吓

同地產agent講 佢哋會有盤

咩樓都有，熱脹冷縮

波子聲聽講係因為有人開水掣？

巴打有女裝鞋

相見好 同住難
我唔想因為咁無咗啲frd

係咁窮咁做乜養狗

對唔住巴打 真係唔係想嚇你 你見唔見到對女裝鞋

有朋友上黎打邊爈姐

我見到

覺得自殺未必算兇宅，自願架嘛，冚家剷更好 ，無牽掛就好 快投胎

自住唔會有啲屋大寂寞咩

lm

唔信鬼
我都想住

八千幾700幾呎
係一般凶宅價定係你呢度特別平？

八千幾七百幾尺，交通方便少少既村屋都租唔到啦。

狗係人類最好既朋友

一般價位

想知你個凶宅單位比同屋苑非凶宅平幾多?

講真架
樓上個個唔係講笑

我唔係屋苑 唐樓黎

咁你打唔好提bbq我驚佢今晚bbq你

怕乜撚野 精呢d係剛陽之物
射出黎驅邪驅鬼
最好射到一屋都係 甚麼鬼都不怕

我百無禁忌，我同你分租幾個月
有無興趣呀

Venom

咁比其他同類型單位平幾多?

咁女人呢

係 幾時變到自殺都叫兇宅
你話比人斬開幾碌收埋個頭係爐底就驚姐

巴定絲

你不如諗下呢間唔係凶宅要幾錢租啦仲好啦，似乎呢度都有唔少真心膠。

巴打

其實發窮惡真係大L 晒

其實個人夠正氣就ok!
btw 建議你帶多啲人返屋企，可以旺啲多啲人氣！
同埋記得間屋一定要夠光猛，呢個很重要！！！

睇樣一啲都唔可憐 肥嘟嘟咁

都平5000-6000度，因為我長約，所以平咁多

我夠講真 有邊個撞邪嘅 係冇食飯飲水痾屎痾尿？

屌你老母

幾房 同埋幾多人bbq

我咩都見唔到wo

幾多間房
如果3,4個老友share做室友都幾抵幾過癮

有對腳

其實好多地方都有波子聲

點解我見到兩個半身人
一個白衫一個藍

一對父婦，我影嗰間房就係嗰個位

咁應該拱橋定喺褲浪望過去好

三間

屌 細路仔唔識世界
對唔住

鬼最怕窮鬼

狗仔隻眼

聽講過係關樓層之間水管事 唔使驚啦樓主

咁擰轉係會熄左邊把?

700-750呎8千蚊，你有無格同價，邊有咁大隻蛤乸隨街跳

怕鬼果Don9仔來

我窮過鬼，對住你個山墳來屌都仲得

你簽左幾耐
平4成又真係幾吸引....
仲有LIFT又可以養狗

因為做愛好容易有一下精神恍惚/斷片嘛

如果成班fd唔怕 或者有宗教信仰既話
都好撚抵租

同幾個fd一齊夾租既話*

一個人住咁大間屋 仲要係兇宅 唔會空虛寂寞凍咩

比我既reason更滑稽

好得意

得閒買多啲野食
當係陪下佢bbq

咁都唔計， 跳樓 上吊 服毒等等都可以係自願，又計唔計？
定係計安樂死？

我可能熄左

一人一狗 我理想生活
哥基世界第一

狗仔有冇試過無啦啦向住牆汪汪

有冇燒雞翼味?

而家間房用黎儲物定點?

係凶宅玩碟仙會好刺激

樓主試下喇!

純粹好奇 三間房一人一狗唔會太大咩冇諗住搵roommate 之類？

gum 而家d人連凶宅都買咪洩大本，而家兇宅好貴wo

兇殺，虐殺，分屍

咁第二張圖個長髮女仔係？

總之避免精神斷片，應該可以

你隻狗好撚可愛

同價錢我寧願租返啲細非凶宅單位
可能你有狗先租咁大
但一個人住咁大間屋其實未必住得舒服

荃灣邊頭
750呎又幾抵
利申：驚 幾平都唔租

住夠三年都無事先上黎開po

迷信撚走啦

你老母嚟 叫你返歸食飯呀

我住嗰度以前係墳場嚟
咩鬼都唔驚，最驚窮鬼

自己行得正企得正就冇嘢怕啦

貴翻5-6千就好l貴了講真，以凶宅黎講，你而家呢個價就好l平

巴打隻狗好得意

係，講真有錢d既人先鍾意疑神疑鬼

冇細啲嘅凶宅咩

窮鬼咩都無，鬼可以貪圖d mat野

波子聲好閒啫 唔駛嚇自己
3年, 10年, 20年, 35年樓住過曬 全部有波子聲

@奶波魔魔

長期唔打會唔會變陽氣過盛 關公咁款

水管受壓 正常現象

叫幾個fd上嚟，一人打個飛機，射都射死佢啦

有，隔離屋好撚 嘈

第二幅圖暗位

有一間房唔住得人

唔好迷信

荃灣有一個中心？

做咩影埋你啲朋友上黎

屌我新舊樓大學宿舍都住過聽過，根本唔係乜嘢

係咪想睇嗰間房？

你怕陰既話報下警搵皇氣踩上黎，
到時咩陰氣都走哂 （行運超人教既)

係咪放左副棺材係入面？

女人住凶宅要喺外邊做完愛 被人內射埋先好返屋企
唔係一樣好易撞邪

上手點死？

有冇多謝佢令你有平租？

我聽衣紙店啲人講 每初一十五燒衣紙就最好

間房係主人房 但好陰，我唔會訓

即係點？

Bbq嗰間房，我用咗黎做store room,仲有嗰度好陰

咁間房有咩用途?

Store room

凶宅都要8500

有無搵師傅望望入面可以點改建咪多間房用

點解你會覺得陰？
你平日閂埋門？

一個定成家
你訓係bbq間房？

以為你夠膽住個間房

鋼筋冷縮熱漲 勿憂

平時黑蚊蚊間房門 會唔會開房門/常開燈
劑睇圖都覺得恐怖
萬一見到會唔會即搬

咁既價錢住兇宅
我覺得不如住租村屋仲好
唔洗下下諗住間屋有咩野發生過輕鬆好多

勇猛

寒嗰隻？
夏天唔洗開冷氣

開個麻甩佬網吧啦

以前住舊樓 晚晚都有波子聲
其實真係普通水管聲黎 唔洗驚

應該有窗架嘛, 如果唔係..長期咁暗好得人驚

又想呃撚含

呢啲聲好似係棟樓啲鋼筋冷縮熱脹時發出既聲音

入嚟睇到隻哥基就冇睇其他 淨係搵緊下一張哥基相

得我見到？走廊果到...白色

有冇肥大Pat pat 圖？

仲話無野 你望下你隻狗個樣嚇撚到

正常的
鋼筋冷縮熱漲

你一講知係邊個花園

最好打多啲J 但千萬要記住記住 要周圍射

好葡萄，驚西咩，周圍都有人死嫁喇

上吊?

鬼 其實無咩好平 窮先得人驚

點樣陰法？
你好勇敢，
講番轉頭，
有好多人命格都係見唔到/ Feel 唔到靈體，所以你應該可以放心。
你住左一段時間都無事，
應該唔係易感應靈界既體質

燒炭

個頻率又真係波子落地咁

依家都2019年, 每年死咁多人, 邊度有野都唔出奇啦

我會覺得冇乜陽光入嗰間房，仲有因為我有三間房
我唔會去住嗰間 因為唔多唔少都有少少驚

朋友仲有無得介紹？

近地鐵站嗎？

多啲柯基圖

冇啦，如果巴打有興趣可以去下啲凶宅網度搵

你隻狗個樣好驚咁喎，好似見到個d野

整到間房好光得唔得？會唔會感覺好d

第一幅圖係咩門黎？
屋企大門？

so?

裝修都幾靚

新樓都有

夜晚洗頭驚唔驚

洗完頭望上天突然間見到

或者樓上真係玩波子

我住唐樓 都係間唔中有啲波子跌落地既聲

變咗狗post

Hello there

恕小弟無知
第一張係lift門?

一齊上樓主到，幫佢個牆由油

嗰啲唔係波子聲黎，有科學解釋過，
係啲鋼筋熱漲冷縮所以有聲，
真係樓上跌波子係地下，樓下係冇可能聽到...

怕窮好過。 你都咁黑一要租凶宅，啲鬼都唔搵你啦。 對波子聲，我屋企都唔知有左幾多年

之前咪有一單，冚家比人斬死，個單位比班蝻租左。仲話用返個張床鋪，抹下就照訓

由於水龍頭突然的開關，所連接的水管內水壓會驟然變動，管內的食水會產生水錘作用。如果水錘作用很大的話，喉管會震動，當傳到大廈牆身，震動聲便會化成波子掉在地上的聲音。至於聲音清脆的程度，則視乎牆身的物料而定。香港房屋署的刊物亦持此論，指「波子聲」是因為水掣突然開關時，壓力令喉身震動並傳至牆壁所致。

我全做曬

儲錢換水管啦

2019 都咁迷信

老老實實！坐咗喺床度on99咁，樓主平時瞓廳啦，屌閪入房條撚硬轟轟隻鬼會避一避

想住
洗頭眯眼個刻驚唔驚？

你日日都有上香？
聽過好幾個凶宅鬼故發生既原因，都係同上一手死因有關。。
例如有對夫婦入住咗間有人自殺嘅凶宅。開頭住落都冇乜嘢嘅，直至有次佢地鬧咗場大架，自此嗰老婆就成日夜晚訓訓下教，畀人摙條頸摙到醒咗。佢地都奇怪係咩事，點解淨係發生喺老婆身上。後來搵師傅黎睇，做番啲資源搜集，先發現。。
原來上一手有個男人同老婆鬧完架，個老婆離家出走，要同佢離婚，個男人一時睇唔開，用鐵線吊頸自殺死咗。。。
不過哩啲嘢，信則有不信則無啦～你做人開心啲，陽氣重啲，上一手都唔會搞你嘅。。除非係厲鬼啦。。

8千蚊7百呎
可以問下邊區 ?

得罪講句

信神嘅人就唔好租呢啲啦

你親戚係咪前幾日精神病院走甩個個？

Yes

認真問，可唔可以分租間房比我

利申:工程佬

出火叫雞啦屌，擰咩頭
條友on99

咁 都係兇宅，D 人唔驚之嘛

low 到咁低

水喉 水鎚現象？

點解fg就自己搬出來住？
搵幾多？
開支大唔大？

講真700呎叫多兩個人
或者同另一半住都係每人3000
好撚抵
想問咩區

三萬幾🙂要返shift

其實係啲炭燒緊既聲。。。
利申：鳩噏

夠鐘食藥

點陰法？

我屋企唔喺凶宅都有波子聲 所以無乜好驚

點搭

第一張相係𨋢嚟架喎！封左？

影一影bbq間房send俾潘昭聰

佢會搵人幫你睇

睇你班友d回覆真係無野都變有野

紀律部隊巴打

鋼筋同水喉都係波子聲你可以放心

夜晚凍過日頭
通常鋼筋夜晚收縮會有波子聲或拖凳聲
加上訓覺時間靜會明顯啲

水喉就關水啲水撞落水管 閘制d聲
隔左層石屎就似波子聲

都2019啦仲信有鬼，你話鬼係生物意識 外星人 異次元生物都仲可信過靈魂

同問

鋼筋同水泥收縮

道𨋢門都幾有靈堂feel

我都係一人一狗出黎住
住左幾年，村屋唐樓私樓都住過哂
留意到一樣野
隻狗成日都望住條門gap
較位個邊，間間屋都係
你個隻有冇對門gap有古怪野

出面lock左 入面啲人點出黎？

你隻狗個樣似係驚到傻左咁樣

( Show Blocked User - lamskide囝👶 )

又block一個on9

好撚得人驚囉
著燈顯示幾多樓都好有鬼片feel

養多兩隻狗 怕咩丫

其實係咪之前已經有業主搵過法師之類, 搞掂左 d 野

但讚成得閒叫幾個fd上黎踩場

哥基more

波子跌落地已經debunked過無數次, 上youtube都搵到片解釋

唔好睇CCTVB啦咁

巴打 有冇性趣夾租

我試過住凶宅，係臨搬走時業主先講
難怪有一間房特別陰
真係會感覺到

No

咁呢家有咩問題

好似我間主人房咁

一入去特別涼？

有隻女人鞋

會頭暈頭痛
試過入去瞓一晚
第二日病

想出街街

記得你巴打，最緊要平安大吉

屋企圖more 見到好撚多人

租凶宅 有咩跌野聲都好易對號入座
有時開窗大風得滯吹跌d 嘢你都會驚

哥基

開水，鋼筋冷縮熱脹受力會郁 冇乜事既
石屎傳震動聲勁先會有波子聲

其實無野 我屋企住咗廿幾年都係間唔中有聲
已經習慣囇
純粹係有人借題發揮 講做鬼故者
利申：六十幾年樓齡

波子聲其實好多舊樓都有
我樓上都成日有波子聲
有一日上一層睇下 發現原來係有人住
先發現原來係自己嚇自己

凶宅都$8500

我負責天花板

睇唔到

巴打不如試下今晚招魂
問下事主做乜咁睇唔開
或者較大聲聽恐怖熱線
練下膽量

凶宅有乜問題
夜晚無聊多個朋友吹下水都好

多啲狗狗圖！！！

無嘢惡得過窮鬼

agger
怨氣大就話驚啫

樓主1個人同隻狗住但有女人鞋

巴打你好 隻狗好得意呀

咩鬼都惡唔過窮鬼

波子聲根本無乜嘢，搬過三次屋、又去過人地度瞓，全部都有波子聲
咩原理就唔知

兇宅有咩問題，冇得住做窮鬼先最恐怖

係咪近悅來果邊 好似見過差唔多樣既狗

yes 惡過鬼

翻工嗰陣點餵隻狗食野
定出門前餵飽佢先

只要唔戴套採陰補陽就無事

其實科學嘅角度去睇風水都喺自然地理嘅一種
唔洗太驚 唔好重蹈上手覆轍就得

哥基仔啊

第2張走廊位唔知點解望落好唔舒服

凶咩宅, 地球又會自轉又會公轉, 成個太陽系一樣圍住銀河系中心轉, 所以出事果個位一早已經唔係果個位, 係成個宇宙坐標黎講, 根本一早離開左發生BBQ既location好撚7遠, 唔過返幾十萬年都唔會轉返去, 那那那, 唔好同我講鬼都受物理定律限制會有inertia跟住地球轉呀, 因為跟曬物理定律就等於冇鬼, 唔跟物理定律既話即係有鬼都唔會係個度, WIN WIN架我

需求大於恐懼

仲講教精你,真係中毒好深

香港地 依個價認真唔差

好學唔學,學埋D小農DNA茅山術

好似話係鋼筋嘅聲 唔關鬼事

點解會接受到BBQ間房咁黑

係咪陽光照唔到咋
巴打護士啦

拱橋望嘅話應該隻鬼仲驚過你

第一張相係𨋢？

間凶宅之前發生過咩事？

咁快就三個月 記得啱啱開始做連登會員頭幾個睇既熱門Post就係巴打呢個

眼珠嚟㗎

召喚腦波魔魔 係香港地死係福氣？

香港生活壓力大

荃灣中心？

荃灣中心唔係唐樓

你隻狗個樣夠哂on9 擋咗唔少

平時打開定閂埋門

樓主點解會覺得主人房陰？
係點樣既感覺？可唔可以形容下？

人地自殺就係想解脫
你地班人成日形住人地重困住係到都算黑心

含兩條

隻狗狗真係好可愛
有佢陪下自己多啲生氣無咁驚
不過都係覺得巴打好大膽
比著我一定成日疑神疑鬼

以前睇過比人昆做石屎熱漲冷縮

真係

心十月金
人竹

刮住呢對係咪凌空腳黎

( Show Blocked User - 乳防不耐症

好撚好玩咩傻閪

明明睇樓主啲相無咩野

再睇啲comment 放大張相又圈又指 又鞋又腳

無野都睇到變有野何苦要噤嚇樓主

好撚抵

可唔可以拍片影下lift門係點開

搵伴侶既話試下搵個男既，陽氣重冇咁易撞鬼！

乜都睇唔到

可唔可以透露多啲？認真想租。之前上網搵都搵唔到

係囉 未見過呢d lift

你肯定係隔離屋？

窮仲惡過鬼 有咩好驚

文盲

Lm

上面話兇宅都8500班柒頭係咪裙腳仔未出過嚟住？
荃灣呢啲旺區七百呎起碼都兩萬啦，仲未計樓主間屋仲要有裝修

唔好喺凶宅打飛機，因為好多人望住

樓主咁好幫業主宣傳完

樓主可能玩易服呢

八千五蚊都無八千呎
咁住凶宅搏唔過喎

咁易就証明連登公屋多

佢地比千幾蚊以為全世界都千幾蚊

打少啲J啦

其實普通狗係無辟邪既功效，係要黑狗先得
相比起狗，其實貓對污槽野仲敏感，只係佢地天生懶，唔願去理

住多幾個月啦，希望樓主keep 住更新

可能有隻狗狗鎮住好啲
好cute呀隻哥基

反過黎睇其實香港既樓市真係太痴線

部lift好得意手動木門？

唔做愛租樓嚟把撚啊？

好似係因為樓上開水「山」水嗰陣太快，啲水壓停唔切撞落個閥嗰度所以有聲

訓訓下聞到 d bbq 味刀唔知點算

第一張相係lift嚟㗎，點解封咗嘅

但如果間屋風水差
愈住愈衰最後仲自殺埋又計唔計

間凶宅邊度搵 咁平 我都想住凶宅

其實我不嬲覺得每一個角落以前都死過人
唔明啲人有咩好驚
唔係我害死佢咪得

狗狗好可愛

起身睇下係咪火燭囉

樓主中間有對女人鞋

樓上水管喎 點儲錢換

我望到間屋好大嘅怨氣

利申：怨魂傳感師

成個post好多戇鳩仔係到post啲相又圈乜圈乜話見到野
窮撚發惡惡過鬼喇 人都無地方住鬼憑咩霸住間屋
華富邨以前夠係亂葬崗 it老闆咪又係個到出身 佢間屋佢直頭當係風水樓 講咩死過人既屋會拖累行衰運無稽之談 樓主想睇多啲哥基相

有隻狗狗陪住 樓豬冇有怕

附送自家哥基1隻

可能先入為主
但睇頭兩張頭有種唔舒服嘅感覺
有冇其他人一樣？

波子聲真係唔關事 唔洗擔心

我以前住果度新屋入伙開始住左廿幾年都間中聽到

有哥基照住

樓主荃灣邊度？係咪有意分租？

巴打咁唔咁係凶宅打J

波子聲係鋼筋同水泥收縮同發漲嘅聲

咁係因為迷信而死

驚閪咩 你而家踩緊塊地以前都死過唔少人啦

狗吠返而唔駛驚，唔吠低嗚，痴痴呆呆成日向住一個方向先係瀨野

我反而覺得唔係
通常搬得入去都係覺得間屋ok既
所以佢地有問題發生既時候，唔會去懷疑間屋有事，會覺得係自己問題
最後就

如果係迷信，覺得間屋衰應該一早搬走先係

The same applies to every accident

睇名都知巴啦

租凶宅唔算最恐怖
最恐怖係隔離屋係凶宅 係窗望住隔離屋勁恐怖夜晚
（以前租過屋 隔離屋係凶宅閂咗窗簾都感覺到寒）

如果解得通，我一早發左達

其實風水真係有影響，特別係健康
間屋有問題，真係搬入去半年開始就有病痛
只係有料既風水師好少
絕大部分係神棍

第一張相部lift做乜封撚咗？

波子聲好似係因為啲鋼筋收縮形成既聲音
（以前個fd讀civil 話我聽）

牆內田喉熱脹冷縮聲好似係

腳你老母咩盲鳩

窮起上黎都要住架啦
凶宅如果唔係分屍既都接受到

覺得巴打間屋好暗 好唔夠光咁
同埋望到第一張lift相 覺得好寒好恐怖

單機啦

$8500 700幾今時今日好平啦 btw樓主一個人連隻狗住 都幾大空間 兇宅咪兇宅 又唔關你事 同埋你租姐 有咩唔對路走人囉

求狗仔相

波子聲據聞係係因為水泥冷縮熱漲引致
正常嘅

事主係唔係一男一女

我keep住睇內容
但都係對狗狗興趣更大

樓主post多d狗狗啦
佢真係好肥肥好得意

喺天下間冇任何鬼惡得過窮鬼， 冇任何鬼衰得過屎忽鬼

開一個po喺寵物台

隻狗個樣好正

起你底搵唔到
得台妹post

有冇keyword

你擰左咪熄左邊
擰右咪熄右邊
我點你擰咗去邊一邊？

狗狗好可愛有佢陪就唔驚啦

呢個真

個間儲物房要間唔中開下窗，比d 太陽光射入黎
唔好長期黑蚊蚊， 樓主真夠膽

有冇興趣分租啊巴打
想搬出黎住好耐但資金不足

超抵, 工廈都未必有呢個價

諗落BBQ真係比謀殺兇殺案個類易接受啲

鋼筋同石屎既冷縮熱漲
有啲樓似跌波子
有啲就似斬叉燒

舊屋每逢七月半夜四五點
妹妹同細佬都會向道牆“胡”
又會走黎走去好唔自在
訓開個位兩隻會彈開係咁fing頭

最後住果年訓訓下見到個半身透明人響門邊又成日聽到牆有人傾計
但細個成日見所以唔太驚

之後間屋就好多問題出現
捱到約滿閃人

係乜嘢問題

唔係荃灣中心咁撚猛呀

頭先樓主咪講左係一對夫婦囉 玩野咩留心聽書啦

痴撚線，六屍單位2017年租緊374呎$7000
樓主你個單位700呎$8500死過幾多人？

樓主你果間雜物房唔好放滿晒野
你話你唔怕係咩意思 係宗教定無神論
或者有錢佬但孤家寡人

咁撚勇記唔記得咩字眼搵單新聞

屌覺得幾似下，不過以前好多舊式設計啲大堂木門都係整到咁
BTW樓主間屋，幾個人住長期有人都要諗下，一個人勇氣真係可嘉

風水差還風水差
兇宅還兇宅

絕對唔可以混為一談架

呢間真係不了, 以前聽鬼故話果6隻行埋出lift口, 好撚恐怖

自己嚇自己就係依啲

𨋢果度應該係分單雙層數

最驚窮鬼

有冇諗過你隻狗係鬼

新樓都有,水管收縮好似話

2019重風水

有冇入過果間房或者係入面停留過

兇宅都要8500，間屋好大?但得一個人住

呢間係咩事？

快啦

做乜野啲人個個衝晒出黎話分租
平時見啲連登仔有貓post衝晒出黎話要領養都算
宜家人地分享下自己屋企 都衝出黎話要住埋一份

屌你咩擰轉頭關個膊頭咩事 要轉身就兩個膊頭都會郁啦 呃鳩我 咁頭頂果把係咪永遠唔會熄

百無禁忌！

怕咩啊，同佢地打好關係， 熟落咗咪叫佢地夾返租囉

起碼五個

樓主，試下屋內裝cam

以後唔洗去戲院睇鬼片

好撚狗
你隻狗自己係屋企會唔會嚇死

有冇朋友有陰陽眼，叫佢睇下仲有冇鬼，再搵師傅超渡下，唔肯走就捉咗佢。

咁好慘姐...死左都要俾人咁搞
btw, 業主可唔可以聲稱怨靈已被清除, 然後加租

樓上班cap圖友，你地擔心樓主不如擔心下自己先啦，你地對眼差唔多盲喇傻鳩

啲圖根本就冇野

利申 見過好多次

抵啦屌 條友真係唔識

不過抹屋抹死你

牆身發毛
樓上爆喉搞到全屋水浸
好多電器壞
發毛引致入牆傢私有白蟻
d包裝好珍藏玩具相薄潮晒唔要得
最慘就係冬天壞熱水爐
捱到二月先約滿
但業主話大裝修唔會花錢整
業主問我要唔要補償
但當時同單位已經平人地五六千蚊
唔想獅口開大口比人叫走

第一張圖..本來係LIFT門？

淨係知有你隻狗已經夠 好得意個萌呆樣

連登幾多死基佬你唔係唔知呀

燒嘢食冇買嘢食

同樣大細既私樓，駛唔駛兩萬租？

波子聲無咩野，係大廈水管嘅聲黎

記得買定多啲保鮮紙同朱古力

點解既

[img

其實兇宅呢家野只不過是心理作用
如果你事前不知道是兇宅
根本你住夠十年都唔會覺得有問題

揾龍哥幫下手

你隻狗個樣受驚過度咁喎

敬鬼神而遠之
我信世上有鬼有神
鬼死前都係人 你死後都會變成鬼
好人好姐行得正企得正
平時生活無得罪佢哋
其實無乜必要太驚
最多盂蘭節個啲做足啲拜下

利申：個人意見

都2019年，仲有咁多迷信撚

2019年科技發達搵到黑洞 係未就可以剷晒啲宗教呀傻豬

隻狗勁可愛

有冇咁撚多眼珠

有試過喇，有單係屋企個工人日日都見到隔離屋跳樓死左個人企係隔離屋望過來，問返主人咩事

人都有好多種，生時因為有法律限制住，所以唔敢亂黎。死後無曬約束，乜都敢做，正如一個鹹濕仔，平時唔會亂入人地間屋，但死後穿牆過壁，乜女都𥄫

未開，今晚開

認真問,
邊到可以主動搵呢類屋租

係住過先有資格講喎

隻狗好可愛可唔可以多圖

波子聲係水管問題，講左好多年

點解

玩都冇用。 我已經搬咗天台屋 。之前有鬼玩波子拉凳，跌嘢落地 ，吹牧童笛， 朝早啲廢佬鬼一早喺樓下嗰個公園度拍拍拍。 香港自私鬼最多

On9

有女裝鞋

係咪真嫁？點解從冇聽過呢啲野

養哥基要幾錢？

一個月千幾？無乜計wo真係

8500一個人住都叫平?

good luck brudder!

唔好理呢個先，你知唔知安仔食咗馬明條女？

樓主信先有人嚇遮，唔信使撚拜四角

我知，之前同佢踢過波

食返舊藥可能無聲

實有 劏開幾間
照正常價$3-4000

自己揀

隻狗好得意

樓主本身已經話係凶宅
而且佢feel唔到有嘢驚

隔離左右幾錢租

佢唔嚟搞你
你去惹佢？
咁不如你試墳場招吓魂
訪問吓佢點死/
死嗰吓辛唔辛苦

凶宅都8500，香港租金真係痴撚線

人哋住開公屋
攞份公屋租金嚟比

有啲人(或者)睇到
有啲人睇唔到

其實你哋睇到咩咪咩
唔使cap圖
因為就算又圈又cap
其他乜鳩都睇唔到嘅人
依然係乜鳩都睇唔到

而且就算真係睇到
一男一女
又有咩問題？

樓主都講咗係夫婦
而且佢係知道係凶宅

真鳩慘 6個逼374呎

驚閪咩
鬼只係我地唔係經常見到而產生對佢有恐懼
何況佢又搞你唔到
要驚都係驚人先啦 最撚恐怖

樓上咁多話分租
咁撚窮
不如上去應徵做鐘點啦

人哋平租租咁大間
都係想要私人空間啫

盡快搬

記得台灣有個退休醫生幾年前買咗間同樣bbq嘅大型住宅，上手用焚化爐bbq左全家同自己，到宜家咪又係未死，仲訓緊人地主人房，全屋傢俬都無換 連主人屋都無換。

我怕窮多過怕鬼

住得依d，依幾年可以唔洗睇鬼片，唔洗聽朋友講鬼故

聽完一定唔會敢返屋企，始終你知道佢曾經係凶宅

係屋企狂做深蹲
製造多啲鳩丸酮

你同經紀講明搵「平價」盤？入住前有無做特別儀式

仲未有哥基相

波子聲咩唔係水管中既空氣傳送引起咩

八千幾租到咁大係唔錯
前提要你唔怕鬼

跌波子聲係因為d鋼筋太舊冷縮熱漲搞到拍拍聲
唔使劣

屌屌

邊有咁撚多眼珠跌跌咗再執返？

屌你 第二張圖影到對腳

你唔問下你親戚全港邊到無鬼

好耐之前有節目訪問左一家蝻，
呢家蝻租左間凶宅，前戶主一家俾人放火燒死曬，
其中一邊牆仲有個焦屍留底既黑色印，班蝻無重新油油，只係搵傢俬遮住個印。

主持人問其中一個蝻，凶宅有咩異樣，
個蝻只係話每逢夜晚一個特定時候會有陣燒野味，但永遠搵唔到陣味既源頭，其他一切安好

一個人住700幾呎既凶宅。巴打好勇
雖然我係無神論者不過真係冇你咁夠彊
btw d 波子聲係鋼筋唔知點發出既聲黎

8500 叫平

出面雙倍價都租唔到呀

8500 幾百呎 雖則唐樓
但係呢個正常係劏房

每逢夜晚一個特定時候會有bbq味

想嚇走佢地霸晒間屋都完全若無其事,啲鬼都吹啲蝻唔撚漲

其實窮鬼最惡，無咩好驚，驚無野做無錢交租好過

700呎 8500蚊？！

聽過話會觀察你一段時間
覺得啱使就會令你唔想搬
咁你就可以提供陽氣俾佢
唔啱使果D兩日就嚇走佢換人

道門個度有隻眼

幾耐吸塵掃地一次？ 咁大間屋咪好麻煩

睇呢啲post要好謹慎 實有啲仆街放鬼圖

我都見到

屌你最後隻傻狗樣

乜樓都有架啦

唔怕加租反而怕波子聲？

冇事既
Catgirl都住緊兇宅
十幾年都冇事
個人正直就得

最好咩都唔好做 又燒衣紙又燒香遲啲佢得寸進尺點算 最多請個師傅黎超度左佢 之後咩都唔好做 有時嘈親你就大大聲鬧佢 我有時都係咁 我自己屋企個隻應該係鬼仔 我老母生左我之後打過一次胎 個b由細跟到我地大 鬼係唔就得架 你愈就佢 佢愈得寸進尺